懷疑香港學生係三等公民

絕對支持南亞手足輕判
但參考往績，哩啲香港人做入硬暴動罪

高得滯

香港人不嬲都係香港最低等 咁點解唔移民 橫掂都冇分別
喺香港：支那蝗>鬼佬>蝻蟔蠙>香港人

因為種族滅絕丫嘛，梗係陀地地位最低，KO陀地丫嘛。

正解